暗瘡) 突然生好多暗瘡，求絲打比意見

本身以前好少生暗瘡，唔知係咪因為讀master壓力好大，今年皮膚差左好多搞到成面生左好多細細粒嘅暗瘡仔。

咁之後上網見d人話有隻日本神器Pair暗瘡膏，就叫人喺日本幫我買左支返黎用，
但用左幾日生得仲多左，我想問應唔應該keep住用，用落去會唔會好返

利申：絲

其實用咁多外來野分分鐘會有反效果 先搞返好個身體先 調整作息時間好重要 最好一星期做兩至三次補濕 皮膚既野急唔黎 Keep到就有回報 Sorry 1999 樓主加油

睇醫生

我喺英國讀書，想睇中醫調理下都唔得：(

喺英國讀緊書想睇中醫調理都唔容易呀

中醫冇用 西藥四環素類抗生素 嚴重a酸

咁可能個枝野唔岩你用
我用開天然保膚品
到依家除左黎m前會生一兩粒其他時間都無生
英國佢都寄到過黎

唔想咁快行到呢步

我之前一直都係用開雪肌精，但呢排用發覺冇咩用先試下支pair, 結果仲嚴重左

當年我考DSE生到成面暗瘡 試過中西醫 洗臉膏 N種方法都完全沒用
到派到offer之後就咩事都冇

讀書嘅壓力真係好大 屋企人比咁多錢我去讀master pass唔到真係唔知點算